# Ansible

## Задание

Подготовить стенд на Vagrant как минимум с одним сервером.
На этом сервере используя Ansible необходимо развернуть nginx со следующими условиями:
- необходимо использовать модуль yum/apt
- конфигурационные файлы должны быть взяты из шаблона jinja2 с перемененными
- после установки nginx должен быть в режиме enabled в systemd
- должен быть использован notify для старта nginx после установки
- сайт должен слушать на нестандартном порту - 8080, для этого использовать переменные в Ansible

## Что сделано

Написана роль, в качестве факультатива поднимается две виртуалки - на CentOS и Ubuntu

## Как проверить

```
vagrant up
```
